就快搬去粉嶺，有咩好食？

求介紹粉嶺有咩好野食
全家都好懶 唔想煮 餐餐都出去食咁濟

粉嶺邊到

M記

火車站個頭

認真 無

差唔多都係連鎖
聯和墟多茶記同泰國菜

吉野家

住近粉火你咪去大埔食囉屌你

火車站全部都係大集團，
去聯和虛喇

美食沙漠。無聽過咩

群記
爵士拉麵條女好大波，不過個麵一般

食屎啦你

老闆個女??

粉中 加藤屋
近火車站又平又有選擇

冇

牽情間泰國野

金枕頭

垃圾

做咩話自己

真係好垃圾 初頭成個粉嶺得佢一間秦國野
越做越hea
近呢幾年 開左好多間 但都係不思進取
諗極都諗唔明返親屋企都見人排隊
係得閒去食宵夜算

利申 住左》十年牽晴

Btw 行遠少少去what the food 食啦

齋

爭鮮

食唔食腸仔蛋？

爵士 仲有咩？

上返上水會多啲嘢食 不過啲蝗多撚到無哂胃口